# Graph countries

### Link em produção

http://graphcountries.surge.sh

### Instalação ⚡️

Execute os seguintes comandos:

```
$ git clone https://gitlab.com/lucazweb/graph-countries
```

Acesse a pasta do projeto, e na raiz, execute os comandos `npm install` ou `yarn install` para instalar:

### Executando o projeto

Na raiz do projeto, executar `npm start` ou `yarn start`:

### Gerando build da aplicação

Na raiz do projeto, após instalar o projeto, executar `npm run build` ou `yarn build`

### Semantic Commit Messages

Essa aplicação foi versionada com o padrão semantic commits
